\paragraph*{Contenuto, scrolling e immagini}
Valgono le considerazioni già fatte per le altre pagine, che non verranno ulteriormente ripetute. Per quanto concerne i paragrafi, molto bene il testo, che evidenzia i punti di forza di Groove senza troppi fronzoli.

\paragraph*{Ok, se voglio comprarlo?}
Questo forse è il più grosso difetto del sito. Le precedenti pagine mostravano sistemi o gamme di prodotti, mentre \textit{Groove} è un singolo prodotto e pertanto è lecito aspettarsi informazioni su come acquistarlo.
\\Sono presenti errori su più livelli:
\begin{itemize}
	\item \textbf{Assenza del prezzo}: \textit{Caccaro} non vende direttamente a privati, ma i suoi prodotti sono acquistabili da rivenditori terzi, sia in territorio italiano che europeo ed extraeuropeo. \`E quindi comprensibile l'assenza di un prezzo preciso, ma non la totale assenza di indicazioni sul costo. L'utente è irritato dall'assenza di un prezzo: sarebbe necessario fornire un prezzo approssimato, o quantomeno un range di prezzo.
	\item \textbf{Informazioni}: le informazioni tecniche sul prodotto (dimensioni, materiali disponibili ecc.) sono reperibili su un pdf a scaricabile a fondo pagina. Tutto sommato i dettagli tecnici sono chiari anche se non troppo esaustivi. Bene il fatto che venga indicata la dimensione dello scaricamento del pdf. Lascia però perplessi la scelta di fornire questi dati costringendo l'utente a scaricare un file invece di inserirli direttamente sul sito.
	\item \textbf{Reperibilità}: non sono disponibili informazioni su dove comprare questo prodotto (nemmeno in nessuna delle altre pagine del sito!).
\end{itemize}
Quindi se volessi comprare Groove cosa dovrei fare? Dovrei per forza contattare l'azienda per avere ulteriori informazioni tramite chat, mail o addirittura telefonando! Questo è veramente un grosso ostacolo, che solo un utente veramente molto interessato al prodotto è disposto ad affrontare. Tutti gli altri, se ne vanno e guardano altrove. Non sarebbe troppo difficile fornire una mappa con i rivenditori disponibili.
